同過雙魚拍拖嘅 請進🙌🏻

請盡情發表意見

同自己左手拍拖算唔算？

利申：20年雙魚座

雙魚真係仆街黎
利申 雙魚

又係雙魚

基本上 雙魚座係完美男友

雙魚女係仆街

好幼稚

基本上搵雙魚拍拖滿足晒你所有需要
利申 雙魚女

雙魚女仆街黎
好易變心

雙魚女係痴線

同緊雙魚男拍拖
唔覺有咩特別

利申 巨蟹女

雙魚座嘅女人痴撚線
不過我相信唔關星座事 個人痴線咩星座都痴線

不如講下點解雙魚女係痴線先

我覺得雙魚男好貼心，但佢地好易死心就會好絕！
利申同過兩個雙魚男一齊

女友係雙魚
但佢比較理性
雖然都會想浪漫
但會叫我慳住啲錢
大家一齊努力儲遲下同居
會計劃將來
有時會冇乜安全感
但好易感動
同我鬧交唔會發脾氣大吵大鬧
最多只會冷戰一陣(可能半個鐘至幾粒鐘咁 視乎大鬧定細鬧
試過有次鬧分手 但事後講返果瞬間要比佢冷靜下唔可以死chur
所以而加就算嘈交都會互相冷靜
然後攤返開理性討論
外人睇覺得佢好cool難接近
因為佢好慢熱
但對住我成日都會撒嬌
雖然好似好cool
不過其實心地好善良
真係會扶阿伯過馬路果啲
一旦認定左就全情投入
但唔會不甘寂寞亂拍拖 奉行寧缺勿濫
對感情好認真看待
會問自己係被感動抑或真心愛先決定一唔一齊
對舊情唔會懷念 令現任放心
初初一齊我好唔成熟
係佢令我學識點樣尊重同去愛一個人

雙魚係個以消耗人地感情為生既pk

雙魚真係好理性 理性得可怕

理性得黎又浪漫囉

女朋友係雙魚
有冇人講多啲雙魚嘅特點黎聽下 有時都唔知佢諗咩 成日搵佢冇人應

係咪因為由細到大都冇乜要同屋企人有交帶？
我成日叫女友到邊話聲我知
但佢成日都會一時唔記得
因為佢由細到大屋企都唔會話管得嚴去邊講聲
所以佢冇乜呢個習慣
不過自從知我會好擔心之後就改左好多
出入去邊都會講聲
由其係回鄉探親果啲
知我係屋企會守住個電話
一有時間就打比我

講過下 結果第二日都係照做 佢就話好多人搵唔想應所以唔開wts又唔開上網咁 結果就連我都唔理

會唔會主動打比你

雙魚呢，好睇feeling岩佢既話就死chur難chur
唔岩既話可以用盡所有方法斷絕來往

姐係咁，有feel既話情人眼裏出西施，欣宜變志玲
無feel既話你志玲咁既樣，身材，係我眼中都變左個男人咁款

不過呢啲feeling係做唔出黎，係睇你個人有無咩魅力吸引到佢

少囉 多數我唔搵佢就唔搵我 講完好少少嘅 不過都係問多我一句食左飯未